721警方開咗36槍係一定要追究

連登仔唔好因小失大！

依家個政權已經就黎壽終正寢，就係差最後嘅沉重一擊

大家要focus返黑警無警告下開36槍！

有義士中槍未知下落！

政府重未回應訴求！

開心完重返主線啦

推

自推下

我要五大訴求